屯門西鐵站極多黑衫！！！！

屯門牛！我地上！

剛才坐962B 出嚟都好多黑衣人

圖？

無圖

一陣見

搭緊

光復香港
時代革命

屯門牛要搭960呀

圖你老鼠咩 要睇自己出去用眼睇

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

961 都算多人 爆哂車
少左人著黑衫